夏天最慘無冷氣 如果個抽風位有臭味就

有個新諗法 之前發夢咁多次有狗屋 宿舍俾人圍 但做到嘅只係對建築物外傷 仲要喺最皮毛 第日就清番

如果進一步去攻堅就要用 傳播 去令內部受創傷 用易變質嘅液體射去個冷氣抽氣到 加呢幾日酷熱空氣差嘅配合 效果立竿見影 當屋企人病左 自己又要ot 番到屋企又要照顧病人無得訓 唔思覺失調都家變

記住 醫學術語 ____傳播